Задание
Сверстать дмакет сайта в 3х разрешениях: 320px, 768px и 1200px, используя препроцессор SCSS и собирая проект с помощью менеджера задач Gulp. Дедлайн для выполнения данного домашнего задания - 1 неделя после четвертого занятия данного модуля.

Технические требования к верстке:

Вам будет дан макет сайта в трех разрешениях - 320 пикселей, 768 пикселей и 1200 пикселей.
Верстка должена быть сделана с учетом принципов адаптивной верстки, то есть все блоки/колонки должны менять свое взаимное расположение когда разрешение экрана становится сликшом мало, чтобы они могли располагаться на одной линии. Общее правило: "Если блоки уже не могут располагаться рядом так, как на декстопной версии, то они должны становится так, как планшетной/мобильной версии макета".
Для  верстки вы должны использовать препроцессор SCSS с такими нюансами:

используйте самые распространенные инструменты препроцессоров: переменные, миксины и &;
разделите css-код вашего проекта на несколько отдельных scss-файлов по смыслу (например, переменные в один файл, миксины - в другой, стили для шапки сайта - в третий, и т.д.), то есть создайте структуру проекта, и объедините их с помощью инструкции @import.


При разрешении экрана 768 пикселей или менее верхнее меню должно становиться выпадающим при клике на иконку меню в верхнем правом углу, как показано на версии макета 320px-dropdown_menu.
Секция с Инстаграм-фото - это необязательное задание (обратите внимание, что фото не становятся друг под друга при уменьшении экрана, а их становится больше, и на разрешениии 768 пикселей в названии секции появляется вторая надпись "GOT TO OUR INSTAGRAM PAGE").


Сборка проекта:

Проект должен собираться с помощью сборщика Gulp

В корне проекта должно быть две папки - src и dist, а также файл index.html

Стили и скрипт в index.html должны быть подключены из папки dist

Папка src должна содержать все рабочие файлы, в которых вы будете писать код (папки scss, js, img)
Содержимое папки dist должно генерироваться автоматически путем преобразования и копирования файлов, которые находятся в папке src

Необходимо настроить два основных рабочих задания для Gulp:

dev
build


Рабочее задание build должно включать следующие подзадания:

очистка папки dist;
компиляция scss файлов в css;
добавление вендорных префиксов к CSS свойствам для поддержки последних нескольких версий каждого из браузеров;
удаление неиспользуемого css-кода;
конкатенация всех css файлов в один styles.min.css и его минификация;
конкатенация всех js файлов в один scripts.min.js и его минификация;
копирование минифицированных итоговых styles.min.css и scripts.min.js файлов в папку dist;
оптимизация картинок и копирование их в папку dist/img;


Рабочее задание dev должно включать следующие подзадания:

Запуск сервера и последующее отслеживание изменений *.js и *.scss файлов в папке src;
При изменении - пересборка и копирование объединенных и минифицированных файлов styles.min.css и scripts.min.js в папку dist, перезагрузка вашей html-страницы.


При сборке проекта можно использовать любые npm пакеты, но большинство нужного функционала вы найдете в следующих:

gulp
gulp-sass
browser-sync
gulp-js-minify
gulp-uglify
gulp-clean-css
gulp-clean
gulp-concat
gulp-imagemin
gulp-autoprefixer